const QUESTION = [
    {
        question: "ㅁㄹ",
        hint: "전하, 신에게는 아직 12척의 배가 남아있사옵니다.",
        genre: "액션, 사극",
        answer: "명량",
    },
    {
        question: "ㄱㅎㅈㅇ",
        hint: "지금 까지 이런 맛은 없었다 이것은 갈비인가? 통닭인가?",
        genre: "코미디",
        answer: "극한직업",
    },
    {
        question: "ㄱㅅㅊ",
        hint: "너는 다 계획이 있구나?",
        genre: "스릴러, 범죄",
        answer: "기생충",
    },
    {
        question: "ㅂㅌㄹ",
        hint: "어이가 없네?",
        genre: "액션",
        answer: "베테랑",
    },
    {
        question: "ㄴㅂㅈㄷ",
        hint: "모히또에 가서 몰디브나 마실까요?",
        genre: "범죄",
        answer: "내부자들",
    },
    {
        question: "ㅂㅈㄷㅅ",
        hint: "진실의 방으로",
        genre: "범죄, 액션",
        answer: "범죄도시",
    },
    {
        question: "ㄱㅅ",
        hintGuide: "명대사",
        hint: "내가 왕이 될 상인가?",
        genre: "사극",
        answer: "관상",
    },
    {
        question: "ㅇㅅ",
        hintGuide: "명대사",
        hint: "몰랐으니까. 해방될지 몰랐으니까.",
        genre: "액션, 정치",
        answer: "암살",
    },
    {
        question: "ㅇㅈㅆ",
        hint: "이거 방탄유리야!",
        genre: "액션, 범죄",
        answer: "아저씨",
    },
    {
        question: "ㅇㄷㅂㅇ",
        hint: "웃어라, 모든 사람이 너와 함께 웃을 것이다. 울어라, 너 혼자 울 것이다.",
        genre: "스릴러, 범죄",
        answer: "올드보이",
    },
]

export {QUESTION}